掛住一個人好辛苦

都差唔多三個月 但仲成日諗起佢

一齊過定分開？

三年

我都係 你係咪比人飛

拍左兩年

我一年半多啲 都分開咗大半年 仲係好掛住
前日知道佢出pool了

我啱啱散2個月 一齊左大半年 佢都出pool 了

會覺得其他人唔夠自己愛佢 會信唔過其他人

2個月 快咗啲似本身有先分
我果個大半年 後期都問過兩次 一次無人追亦無鐘意人
之後早一個月知道似有鐘意既人 都接受到 心係痛but都希望佢幸福

但係我放吾底佢

無得咁諗 夠唔夠係個女自己先知

我都無放底過只係覺得有啲野無得你唔放手
如果佢同宜家呢個一齊比起同我一齊開心 又可以得到幸福
倒不如祝福佢 嬲又嬲唔落

溝第二個啦，豬兜

冇留意佢啲野啦 所以唔知佢有冇出pool

純粹會諗起姐